一人一個狗名

偉聰

Hugo

鄧炳強

廷御

吹水台狗

普巴